Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Go que implementa um algoritmo de ordenação chamado Bubble Sort:

```go
package main

import "fmt"

func bubbleSort(arr []int) {
    n := len(arr)
    for i := 0; i < n-1; i++ {
        for j := 0; j < n-i-1; j++ {
            if arr[j] > arr[j+1] {
                arr[j], arr[j+1] = arr[j+1], arr[j]
            }
        }
    }
}

func main() {
    arr := []int{64, 34, 25, 12, 22, 11, 90}
    bubbleSort(arr)
    fmt.Println("Array ordenado:", arr)
}
```

Neste código, temos uma função `bubbleSort` que recebe um slice de inteiros e ordena-o usando o algoritmo Bubble Sort. O algoritmo compara pares de elementos adjacentes e os troca se estiverem na ordem errada, repetindo esse processo até que o slice esteja completamente ordenado.

Na função `main`, criamos um slice de inteiros desordenado e chamamos a função `bubbleSort` para ordená-lo. Em seguida, imprimimos o slice ordenado na saída.

Lembre-se de executar este código em um ambiente Go para ver a saída correta.